點解喲人可以咁扑街

啱啱番到公司 班廚房佬就系到討論緊周同學

以下系我聽到嘅嘢

班廚房佬一見到周同學死左 就即刻話佢抵死 重話佢死左連錢到無得收 重話自己跳落去重想屈落啲警察到
佢地講講下就講理陰謀論 話系我地手足推佢落去 話我地想抄新聞

佢老母臭系大家你話開吾開佢地名 間野系沙田
全公司上下藍到發黑

唔好理藍廢老 。。。

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

我就黎想打柒佢地

乜撚野生物

唔係割蓆，但真係好撚多錯字

不完美，不可接受，要大大改善

真系太無人性了
準備吾做

開名

開名啦屌

開名 唔裝修都要罷食
要比佢公司知 講錯野要付出代價
係尊重問題 良知

開名啦

開名啦屌你老母

係就開名 唔好咁多廢話

講真無證據 點知你係咪私怨借刀

開名呀屌你老母

吾 10後新移民

你黎食下野啊 間公司得我一個後生 日日播TVB

開啦

開名LAAAAAAAAAAAAA